有冇人有睇逆轉監督？

達海猛，樁，持田

正呀

持田皮已收

有生之年系列

今集幾正

達海告別賽 真係好撚sad

好高汁呀

持田

東京打比漢化好慢

淨係睇過動畫
漫畫又邊睇起

迷你賽呢幕我真係睇左好多次

達海果種失落